{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_027451",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho2129247232/changwon-jinhae-mvg-chang-won-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1698984027545&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=1467&destination=%EC%A7%84%EC%A3%BC%2C+%EA%B2%BD%EC%83%81%EB%82%A8%EB%8F%84%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&neighborhoodId=6084627&latLong=35.179487%2C128.106984&sort=RECOMMENDED&top_dp=40909&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=316009220&selectedRatePlan=385243099&expediaPropertyId=66507726&searchId=f8e65b49-7d8f-49c1-bded-1f4e2545dd3f",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "창원 진해 MVG"
    },
    "text": "昌原 鎮海 MVG (창원 진해 MVG)\n昌原に位置する昌原鎮海MVGは、快適で心地よい宿泊を提供します。 ここではWiFiとセルフ駐車の無料特典が提供されます。ホテルサイズ : 16個の客室 , チェックイン開始時間:17:00 最低チェックイン年齢(満):21歳 チェックアウト時間:12:00 , 旅行関連の制限事項 : 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。特別チェックインのご案内 : 宿泊施設に連絡してチェックイン情報を確認してください。 予約確認メールに出ている連絡先に宿泊施設に事前に連絡してチェックインの案内を受けてください。チェックイン時に必要な事項 : 付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要な写真が貼られた政府発行身分証明書が必要な場合があります。チェックイン可能年齢:満21歳から , ペット : ペット同伴不可 , インターネット : 共用エリアで無料WiFiを提供 客室内の無料WiFi , 駐車案内 : 無料施設内のセルフ駐車 , その他 : 指定喫煙区域",
    "QA": [
        {
            "question": "昌原鎮海MVGの場所はどこですか？",
            "answer": "昌原鎮海MVGは昌原に位置しています。"
        },
        {
            "question": "昌原鎮海MVGで提供される無料特典は何ですか？",
            "answer": "昌原鎮海MVGでは、WiFiとセルフ駐車が無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "昌原鎮海MVGの客室数は何ですか？",
            "answer": "昌原鎮海MVGには16個の客室があります。"
        },
        {
            "question": "昌原鎮海MVGのチェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "昌原鎮海MVGのチェックイン時間は17:00です。"
        },
        {
            "question": "昌原鎮海MVGの最低チェックイン年齢は何歳ですか？",
            "answer": "昌原鎮海MVGの最低チェックイン年齢は21歳です。"
        },
        {
            "question": "昌原鎮海MVGのチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "昌原鎮海MVGのチェックアウト時間は12:00です。"
        },
        {
            "question": "新型コロナウイルス感染症に関する制限事項はありますか？",
            "answer": "昌原鎮海MVGでは、新型コロナウイルス感染症に関する制限事項があります。詳細は宿泊施設にお問い合わせください。"
        },
        {
            "question": "昌原鎮海MVGの特別チェックインの案内はありますか？",
            "answer": "昌原鎮海MVGでは、宿泊施設に連絡してチェックイン情報を確認する必要があります。予約確認メールに連絡先が記載されているので、事前に連絡してチェックインの案内を受けてください。"
        },
        {
            "question": "昌原鎮海MVGのチェックイン時に必要なものは何ですか？",
            "answer": "昌原鎮海MVGのチェックイン時には、付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金と写真付きの政府発行身分証明書が必要です。"
        },
        {
            "question": "昌原鎮海MVGでペットは可ですか？",
            "answer": "昌原鎮海MVGではペットの同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "昌原鎮海MVGでは無料のWiFiが利用できますか？",
            "answer": "昌原鎮海MVGでは、共用エリアと客室内で無料のWiFiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "昌原鎮海MVGに駐車場はありますか？",
            "answer": "昌原鎮海MVGには無料のセルフ駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "その他何か特筆すべきことはありますか？",
            "answer": "昌原鎮海MVGでは、指定の喫煙区域があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 346,
        "QA": 552
    }
}